Update meliputi:

1. penggunaan karakter khusus (acute dan accent)
2. penggunaan tanda semicolon (;)
3. import xls




Berikut ini adalah lokasi file yang diupdate




**entries.php**
=> <nama project>/conidium/admin/controller




**m_entry.php**
=> <nama project>/conidium/admin/model




**init.php**
**model.php**
=> <nama project>/conidium




**view.php**
=> <nama project>/view



**untuk mendownload update ini**
=> klik tombol Download (icon panah ke bawah)
=> atau menggunakan Git for Windows dengan perintah **git clone https://gitlab.com/hibiscusht/kamus-bali.git**

